%% ----------------------------------------------------------------------------------------------------
%% -------------- /Text/000_Titelseite.tex                                               --------------
%% -------------- Titelseite                                                             --------------
%% -------------- Autor: Michael Ehmann, Patrick Hans, Stefan Klünder,                   --------------
%% -------------         Dominik Linn, Xialong Ye                                        --------------
%% ----------------------------------------------------------------------------------------------------


%% --- Titelseite: ------------------------------------------------------------------------------------

\begin{titlepage}
  \thispagestyle{scrheadings}                      % seitenspezifische Kopf- und Fußzeile
  \clearscrheadfoot
  \setheadtopline{0pt}
  \setheadsepline{0pt}                             % Löschung der Linien für die Kopfzeile
  \setfootwidth{13cm}                              % Stauchung der Fußzeile

  \setkomafont{pagefoot}{\normalfont\rmfamily}
  \cfoot{
           \begin{tikzpicture}[xscale=2.00,yscale=0.30]
             \draw[color=blue,thick] (0,0) -- (6.00,0);
           \end{tikzpicture}
           \vspace*{0.5mm}
             {\changefont{pag}{m}{n} \today                \quad
              \includegraphics[height=20pt]{Bilder/uni-kl} \quad
              Kaiserslautern
             }
        }


  \begin{centering}
    \fontoptRT{\Large}
     % Schrift ähnlich der Schrift Verdana:
    {\changefont{pag}{m}{n}                                      \vspace*{00mm} % Abstand 1 zum Kopf
     \RichtText{Ausarbeitung zum Modellierungsseminar WS 13/14}  \par\bigskip   % Titel
     \UnterRT{\hspace*{1.5mm}Simulation von Partikelsystemen am Beispiel einer Schafsherde}
                                                                 \vspace*{10mm}

     \fontsize{15pt}{17pt}\selectfont von                        \vspace*{10mm}

     \fontsize{13pt}{15pt}\selectfont Michael Ehmann, Patrick Hans

                                      Stefan Klünder, Dominik Linn, Xialong Ye
    }                                                            \vspace*{10mm}

  \includegraphics[width=0.9\textwidth]{Bilder/start1.png}

  \end{centering}

\end{titlepage}
